其實哥哥張國榮究竟係基，定係只係唐鶴德對佢太好所以哥哥同佢一齊左？

當年一句從那天起我戀上我左手

其實張國榮會唔會係失戀嘅時候遭受太大打擊加上唐鶴德對佢太好所以一齊左？

諗返起初戀嗰陣都有咁嘅感覺，失戀嘅時候傷害得太深有諗過搞基等人保護自己
畢竟一個鐘意女仔嘅人只要佢唔係天生雙性戀，幾乎冇可能變鍾意男人

會唔會係因為咁樣一直好後悔同佢一齊左嘅決定但係又因為曝光咗加上唔想令唐鶴德傷心所以當年哥哥先跳樓？

支那01新聞：他來自江湖｜毛舜筠兩段婚姻失敗情路崎嶇 終靠張國榮覓終生幸福

無綫（TVB）經典劇集《他來自江湖》（1989）時隔32年在翡翠台深宵時段重播，劇集由萬梓良、周星馳、毛舜筠和吳孟達主演，可謂星光熠熠！毛舜筠飾演的阮黛玉在劇中追求者眾，周星馳飾演的何鑫淼、許紹雄飾演的馬世基、萬梓良飾演的明天都是她的裙下之臣；現實中毛舜筠的感情生活同樣多彩，現年60歲的她經歷過3段婚姻才覓到終生幸福，但最為人所熟知的莫過於與哥哥張國榮的一段戀情，哥哥在受訪時曾親口承認毛姐是自己的初戀情人，甚至是一生中唯一認愛的女人，他更說過：「如果你當年嫁給我，可能會改變我的一生。」令不少人為之惋惜。

仲有一個可能係雙性戀

機會好少
哥哥都係畀佢溝咗好多年先受溝
可能純粹係畀佢感動
因為最低潮嘅時候係佢傾家蕩產幫哥哥
但係自己性取向諗返轉頭又接受唔到
所以最後自殺